[秒經] 寫低你最近睇過嘅動畫漫畫

七大罪
二十世紀少年
一拳超人
不起眼女主角培育法
見える子ちゃん（看得見的女孩）
人魚之森

八十龜觀察日記
三月的獅子
一弦定音
打工吧，魔王大人
死亡筆記
人渣的本願

而家唔係睇動畫漫畫嘅時間啊！！！

來至深淵

對上一次睇好似係恋と嘘

AIR